覺唔覺食煙既廢老多數無文化學識!!

聲大大無貨賣
講就凶痕做就碌撚
未見過食煙廢老係有文化有智慧

唔止廢老，食煙嘅連登仔都係無文化

你有？潘源良都食煙喎